慢煮雞胸

貪平買左echome慢煮棒
60c=140f兩個鐘有d韌
你地用咩牌子 幾多度 整幾耐

德國寶網話61c 1個鐘 整出黎好生下

PS我d雞胸係惠康冰先個d

推

人地係用自己機做
你頂盡做參考

唔識就咪出黎顯醜啦柒頭

有咩高見呀

你大陸黎？ 未食過慢煮雞胸？

中餐識撚慢煮咩⋯👆🏼

我用65度煮一個鐘出黎岩岩好
樓主或者可以參考下其他youtube片

去好啲既凍肉鋪買啲有機雞胸先有機會唔鞋.

用開白盒個隻泰國雞胸，大間d既超市都買到，兩舊成四十蚊
不過唔係成日買

老實講句..急凍雞胸又真係唔岩慢煮既
或者買返無急凍果d會好好多

我打錯字姐 但讀書都係冰鮮雞胸wor

屌 讀音